兩對vans你會揀邊一對？

想買vans 諗緊買old skool定係slip on classic 但除左喱兩對仲有冇好介紹？

Slip on checkered

Slip on for sure
All black

睇腳形

Old skool oh yeah

我有呢對全黑橙底

屌你老母之前買左對差唔多700$

old skool

係 好撚貴 我仲係外國網訂返嚟

之前喺香港見過有，四百幾，屌你老母揼春

Slip on啦緊係